﻿Při odpovědi na příspěvek by se mi automaticky obsah původního příspěvku měl objevit v novém jako citace.

Citace by také měly být výrazněji odlišené, nyní hodně splývají (jsou pouz odsazené).

*Update: Bebul už to mezitím vyřešil jinak a lépe, původní příspěvek mažu*
